【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

各位巴絲大家好，好快就到最偉大嘅中国七十歲大壽喇！
是咪好期待好興奮呢？！

港共以為動議撤回送中條例就可以令香港人收貨，但係當我地見到太子站、新屋嶺咁多無法無天嘅警暴，制度完全崩壞，我地就知道

香港人絕對唔可以放棄！！

政府一直無正面回應警暴事件，早幾日仲叫美國唔好插手；點解呀？

因為佢驚，驚落中共面！！！

既然係咁，連登作為全香港最愛国嘅討論區，一眾巴絲無理由唔做返啲嘢向強国表達濃濃情意

所以我地G20團隊決定：
強国大壽，賀佢老母！

其實之前一直都留意到好多愛国連登仔想幫強国大肆慶生，依家我地已經準備好了！！！

就等我地以眾籌集資嘅方式去為大家最敬愛、最偉大嘅中国
登一系列祝賀廣告慶生！

為咗可以充分表達我地嘅心意，祝賀廣告會登上各大網上平台及外國報章！

由於國際上越嚟越多登報（政府都玩埋一份），所以我地希望呢次計劃都成為全香港人嘅一次表態，無論捐款係多定少，每筆捐款都係一個聲音！

事不宜遲，眾籌網址在此：

希望大家一齊推爆佢，將連登嘅愛国情懷傳到去全世界！！！

Between，如果有巴絲仲未睇我地上次628登報結算會計記錄可以去呢度：

強国大壽，賀佢老母！

Q & A:

Q1: 是次眾籌的目的是什麼?

A: 為慶賀中国七十大壽，團隊希望製作一系列廣告登上各大社交平台、報章及網上媒體以表達香港人的心意。團隊過往的行動以登報為主，但聽取各位建議後，我們將會與數碼媒體方面專業人士作出新嘗試，敬請期待。

Q2: 上一次眾籌的會計記錄尚未發佈，現在又再開始眾籌？

A: G20 628的正式會計紀錄如上文所述經已發佈，詳細請參閱上面的網址。至於與攬炒團隊合作的819登報，基金由攬炒團隊全數管理，G20只協助登報相關之工作，相信攬炒團隊會努力整理帳目，再適時公佈。

Q3: 是次眾籌金額目標是多少？

A: 整合過往眾籌經驗所得，今次目標為大約八百萬港元。

Q4: 是次眾籌的餘款會怎麼處理？

A: 上次眾籌後有不同聲音表示希望餘款可以幫助其他組織，所以是次眾籌的餘款將捐贈予星火同盟抗爭支援。

賀佢老母咁開心一定要參加啦

Push

正

push

賀佢老母

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push ar

pudh

賀你老母

推 香港人最鐘意眾籌

大大力推

有請小鳳姐

係時候課金

張圖background 實在太正

唔好同我爭

熱烈地彈琴熱烈地唱

推爆佢

點解無人捐嘅？

一個鐘幫你籌夠數

賀佢老母啦

推

推
今次睇下4個鐘爆唔爆

最鍾意賀人老母

賀佢老母閪！

係唔係呀

未必得

914 天水圍
915 港島見
五大訴求 缺一不可

tui

我真係恭喜你呀.jpg

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

推～
咱們連登是最爱国的

係

推爆

...賀佢老母咁開心一定要參加啦

一定會捐，shut up and take my money

幫你push 721831

推g20
賀佢老母！

賀壽

支持

914天水圍 3pm
915銅鑼灣 3pm
五大訴求 缺一不可

課金落中共面喇喂

推呀！！！！

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

推呀喂推呀
賀佢老母

十卜

熱烈慶祝
中国解體

未睇先推

賀強國亡國

推推推

推呀

推 賀佢老母70大壽

會唔會由攬炒巴搞會好啲?
我唔係話乜嘢,但由"家樂牌通心粉"出POST,POST內"家樂牌出前一丁"係咁推POST我覺得好似怪怪地咁

撑G20團隊

熱烈慶祝中國共產黨亡黨

呢次要課

推阿

老閪都捐

今次趕得切課金啦

請問係美金定港幣？

#Chinazi

點解唔係攬炒巴搞

721831

永不放棄！十倍奉還！

HKD

留名

歡迎睇我出post history，拉到返去6月

快

同慶賀

賀到佢變生忌

咁高興點可以唔預我?
已捐! 我最愛熱鬧喜慶

祝中國明年冇今年日

捐啦喂

家樂牌巴打
窮撚會課少少

終於黎啦

條友識西搞登報咩 前兩次搞到成PAT屎咁

歡迎睇我出post history，一直睇到去6月

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

捐，即捐！

721 811 831

正阿喂 大家幫手啦要!!

G20團隊同攬炒係兩樣野
家樂巴打之前有搞過

唔推唔得LA

少少地捐咗

721 811 831 新屋嶺
光復香港 時代革命
推

上次講到明有多會去支援基金嘛
講左唔跟好多手尾

推左先再捐！

我相信好多人由攬炒巴開post先會捐

no problem, 賀一賀佢

賀佢老母
理得你係買贖罪券定乜 你嘅每分每蚊都咁重要

Pishhhhh

推呀屌你老母
P牌仔推唔郁

推+捐

賀佢老母
已貨
915行街
612 721 831

咁G20登報D錢點黎

up

推!!!!!!!

一齊賀佢老母!!!!!

生日快乐！我爱祖国！！

g20巴

家樂牌出前一丁同家樂牌通心粉有無關係嫁？

大賀大賀

追擊赤色十月

假如要放chinazi旗可能要問過當地律師先 尤其係德國

你禁下f5幾多人捐緊

一定要賀一賀佢

賀佢老母最後一年

G持，賀佢老母

一定要賀佢老母

推！

賀佢老母！

下 之前登左咁多份報紙都唔算成功咩？真心問

pish

真？

又課金了

年年無今日 歲歲屳家產

Donated

錢我地大把

希望會夠數啦！
可以share我地official facebook page：

暫時反應都ok

正啊

呢個要推！！！

再推 721 831

屌你每f5一次個數都唔同

快到呢

已推已捐

金已課

攬炒牌通心粉

捐爆佢

915 維園見

之前日本係咪話網頁版新聞多人睇啲
會唔會今次都分下去網上廣告？

感謝G20團隊一直嘅努力！！

我系中国人啊hi

愛國愛黨青年唔捐就枉為賀老母大壽

港幣呀可？

推上熱門

推佢老母

數實夠，上次都超標一倍啦

大家加油啦

賀一賀佢

賀佢老母！！！

你以為626 G20登報係邊個搞？關攬炒咩事

最近活動極為唔集中 大家頂硬上

一齊同中國賀籌

再推

賀佢老母!!!!!!!!!!

同我大力賀
祝終共壽終正寢

push push

同佢做忌

成個9月 10月 11月 12月抗爭唔會停止

各有各做姐 佢地之前都有合作過

你以為626 G20登報係邊個搞？？？

賀佢老母壽
大家一齊burn

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

已貨

Pish

721 811 831
巳課，賀国慶

登邊度最 cost effecrive

捐左500小小心意。
生日快樂！

今次港幣？

捐錢 推活動

己課, thanks!

推爆你

支持 但傳統紙媒都真係幾貴 唔知可唔可以係google落廣告

G20團隊同攬炒團隊2team黎啵
唔好將所有責任/credit推晒落攬炒團隊
G20係呢次都付出好多好多
絕對唔少人會捐

課左少少 愛國愛黨中國人

一齊愛國愛港賀一賀佢

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

唔可以停

已課ED

如果上唔到報，錢會捐去星火？

會唔會可以考慮用筆錢去租架宣傳車
內容唔單止提警暴，更重要係話比外國人聽同香港企同一條線對抗支那嘅好處

之前有外國巴絲做過，聲音畫面會比報紙帶嚟更大衝擊！而且播呢啲係好大可能激到班5毛出嚟，到時外國啲YouTuber又有題材出嚟撚化支那人，宣傳效益倍up!

咁多位手足中秋節快樂

推爆佢老母呀!!!

張poster 好正

推！！！！！

登上各大網上平台及外國報章！

先貨後推

即課

即課！

大力咁推！一個鐘同我籌爆佢

香港人最懶既支持方法就係捐錢

課金課金
要賀大壽

cls 開post十幾分鐘有十幾萬

已捐5舊

重要野 盡快做

賀佢老母臭西

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

有預言話過獨裁政權唔會超過70年

咁大件事我地無理由唔一齊賀佢老味！！！

五大訴求，缺一不可！！

真心?

唔好登報啦
登youtube廣告仲好

賀到佢老母飛起

登廣告後餘款會俾星火！

身為愛國愛港青年，點可以唔幫祖國搞大佢

唔好比啲on9 posst影響到

Shut up and take my money

有冇個比藍絲版本ge post等佢地捐埋一份

送大禮啦

小鳳姐

以捐
But唔多
個個月都捐錢
攪到要禁慾

課左

我愛G20
金已課

推上熱門 賀佢老母

愛國愛黨

真心好想問無626 G20team邊有第一次登報，
完全唔明連登仔係乜心態，
不如乜柒都比曬攬炒做喇

最緊要 送禮

岩呀 香港人要show啲風度出黎

推
推
推

一齊賀佢老母

強国大壽，賀佢老母

窮撚課一舊水
大家加油

愛國連登仔加油

祝佢過唔到71

已課

幫推！

推
同我賀佢老母

入錢入錢入錢

我愛中國

In G20 we trust

Tui

推呀 會唔會諗賣埋online廣告

希望今次重點係社交媒體果啲網度登 可以有唔同年齡層嘅人知道 依加大家都唔會睇報紙嫁啦

賀佢老母臭

賀你老母
想問呢個係港幣定美金

求下窮學生唔好捐！
等做緊野嘅大人捐得架喇
唔好搞到自己冇飯食

其實 G20 個次都唔係攬炒 team 眾籌，係樓主佢地
希望大家都要畀 credit 呢邊畀嘅 effort

嗚一定要向強国表達我濃濃既情意啊！
一齊賀佢老母！

係公司恰緊眼訓
睇到個po突然精神晒
即刻拎錢賀佢老母

各界愛国人士出錢出力支持

賀佢快壽終正寢！已科水

搞大佢

熱烈地彈琴

巴打會唔會有啲咩tg group可以揾到你地團隊，或者有無咩tg可以比到活動既建議比你地，就好似有手足想你地幫手搞929全球反共遊行，但係我地無咁既號召力去宣傳

熱烈慶祝中華人民共和國冥壽

國慶

shut up and take my money

賀

已捐~!

屌你正啊喂

G20登報係家樂牌搞
你一定冇like攬炒巴個facebook
人地都有幫家樂牌呢個眾籌宣傳

咁大個仔未試過咁期待10月1號

推PO十連第一式

推爆佢啦屌你老味

推PO十連第二式

連登愛國人士一齊賀佢70大壽

港幣黎, 放心填大D

pushh

已科 push

推PO十連第三式

籌呀！！！

正 又有得捐錢賀強國

Take my fucking money

[black]讀緊書唔撚准捐[/black]
[black]讀緊書唔撚准捐[/black]
[black]讀緊書唔撚准捐[/black]
[black]讀緊書唔撚准捐[/black]
[black]讀緊書唔撚准捐[/black]
[black]讀緊書唔撚准捐[/black]
[black]讀緊書唔撚准捐[/black]
[black]讀緊書唔撚准捐[/black]

推！支持！

推PO十連第四式

明明 G20 超級給力
大家不要漠視 G20團隊的努力！！！！！！

兩班人黎,
同埋G20 個陣 G20 團隊已經有搞登報

終於嚟啦#Antichinazi

制裁港共戰爭罪行 全球眾籌反擊戰 [留意係美元$ 唔駛俾tips]

上次單野呢咁?

賀佢老母q

等左你地同攬炒巴TEAM好耐啦

可唔可以講解下大約內容會講啲咩？

好撚興奮呀
好期待十一呀

最鍾意賀國慶

快把握機會俾錢AR！

推PO十連第五式

賀佢老母臭四

推PO十連第六式

有錢仔除外

要人做壽呀

非常期待10.1

9.15見

中国又嬴，咁多人同佢賀壽

推PO十連第七式

就係用呢張圖登?

推PO十連第八式

求問
個網的[$]是用美金定港元計？
想捐，但驚搞錯

推咗先

通心粉巴
少捐500支持

like係比捐比星火而唔係其他

推PO十連第九式

已投

推PO十連第十式

唔推唔係人

已課金
今次係第三次支持，加油呀團隊，我愛你們

推PO十連第十一式

push 賀下佢啦屌

慶生啦梗係

推 登多啲網上平台

Hkd 已捐

推~賀佢老母

除左恭喜

今次是味港紙?

香港人咁愛港愛國，緊係唔少得連登仔一份啦，齊來賀佢全家，賀佢70年
熱烈地彈琴

有咁大力出咁大力賀

推推

捐左 除左登報 可唔可以落下網上廣告？

生日死忌一齊做

唔好比佢停！！祝賀佢老母個慶

我愛通心粉巴
等你們團隊出手好耐

廿分鐘三十幾萬LOL

G20 一齊賀佢老母

Yes 捐左500 係扣我港紙

我要攬炒

生日咁大件事, 緊係要賀佢老母

推呀！

已捐5舊，小小心意

P牌都大大力推

TUI

一於賀佢老母!

窮撚課左少少

咁撚廢㗎香港人，十份一都無？

咁開心梗係要賀佢老母啦

一睇名秒正皮

shut up and take my money

咁重要既野冇人理

唔夠快 無速度 升得慢

推多次先

入錢賀國慶

推唔到
But thanks so much

已課金

壽

畀錢呀

屌成日整亂左freedomhk同standwithhk個page
**係freedomhk宣傳唔係standwithhk
但攬炒巴有同家樂牌合作過

岩岩出唔係咁多人睇到
加上主流傳媒未有幫手 係升得無咁快

g chi!!!

熱門乜野post黎架屌

if we burn, you burn with us.jpg

推上去, 祝共產黨快啲壽終正寢

捐佢老母，一齊賀一賀佢

我愛通心巴我愛攬粉巴

好擔心好似上次咁畀強資 霸晒d位

八星報喜
九鼎盛世
六福齊來
四海貢朝

不要說推
試著說
9.15見

餘額捐比星火ok!

金已課，推！

賀佢老母
Yeah

已課金

推

攞

推

做得幾多得幾多

七十周年 我真係好激動
我要課金呀

915見

賀佢老母 街頭見

祝福你 在每一天裡

推撚到大家一齊賀佢老母

廣傳左條link比班fd了

已捐

狂推

想要玩玩了

捐錢喇喂!

會搞咩

推撚爆你為止

有錢人 但又企唔到出黎 上唔到前線既

pus

問：

登報內容除左賀佢老母外，會唔會扣連，或者會點樣扣連我地既運動？

網上廣告

真係要賀賀佢

點解？第一次眾籌大成功係G20搞

中秋送大禮

915

登報啦喂

網上平台係落廣告?

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

由178 年歷史嘅香港去慶祝 70週年嘅中共

畀夠你啦。

仲唔即刻賀佢老味

差唔多半個鐘先得四十幾萬
同我出力推

捐錢救國

課ed

掂左

維園見

推
9.15 再集結
五大訴求 缺一不可

好想瘋狂同老共慶祝

已課
賀佢老母

想問點解唔係攬炒巴開post

俾呀

偉大既祖國七十大壽，點可以唔賀呢!
金已課

推！梗係要賀下佢！

推呀呀呀呀呀呀！

CHINANIZA

願榮光歸香港！

Backed with $.00 On Sep 13, 2019

賀佢老母！！

G持

熱烈祝賀支那鬼国享年70!!!
金已課, 感謝巴打們辛勞

推推推推

即課 唔撚使諗
10.1國慶搞大佢

Gogogo

半個鐘就50萬

兩個團隊黎

G20團隊回歸推爆佢！

914 天水圍親子遊
915 國際民主日銅鑼灣見

其實一開初係G20團隊登報先

大家推行動post/文宣post上熱門
對手既本地/國際fake news文宣好痴線 唔好睇小

已課
賀佢老母

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

賀佢老母!

9月15 不見不散！

係咪咁多人唔識G20 團隊呀?
人地第一個玩登報喎

btw, 個數字升得好慢呀
快手啦

因為我地同攬炒巴其實係兩個團隊黎⋯⋯⋯

賀佢仆街冚家產

可能中資會想搶十一廣告位
驚落中共面

會唔會將最近佢既所作所為連埋落廣告

sorry
誤會咗🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

個銀碼USD定HKD先

難得咁開心
已課

課左兩千

攬炒同家樂根本係唔同team
G20（FHK）=/=攬炒（SWHK）

尊重下G20 ok？睇到呢類comment好燥

已課 一聽到落中共面就興奮

課金Jeng

已經課左500. 10-1 搞大佢

多謝你地
辛苦你地啦

推到支共黑面！

賀中国八百萬夠唔夠，唔夠出聲喎

屌 一定要課金同你中共港共賀一賀

915 915 915
已課

G20團隊唔洗諗真確問題
推阿 捐佢老母

hkd，再入去會見到

Tuiiiiiiiiiiii

小小意見 今次d廣告可唔可以加d吸引注意既警暴相
之前果d太過文藝

屌你班人搞到我眼濕濕

Push!!!!

強国大壽，賀佢老母！

小小地支持

攬炒巴呢？

今次升慢咗咁多

好

G20團隊今次可唔可以除左登報之外 教下外國人點幫我地 我諗啲外國人都知發生咩事
但冇人知要點做

我讀緊書
捐左500
吹呀?

donated

攬炒巴上新聞所以多人識
搞到唔少人以為G20團隊就係攬炒巴
我諗佢都係咁諗 唔好怪佢

冇大台啊DLLM

知你地like 攬炒巴呢套, 但唔好過份吹捧同封神啦

家樂巴G20 手足嗰時搞6月眾籌登報一個上晝就爆啦
當時make 左幾多noise raise 到幾多attention你失憶?

tbh, media 呢行好細, 唔知有幾多G20 手足去幫攬炒巴手, 但係坦白講G20 成班無名英雄唔出頭先值得adore 囉

更加唔好講攬炒巴第1次搞joint declaration 眾籌係等成日先夠數, 第2次講明聯手G20先2個鐘即爆

封神都要有嘢撑㗎

夾錢送生日禮物

課課課！！！

915 915 915

幫佢老人家賀壽

仲有可唔可以係外國大型廣告板落廣告

賀佢老豆再賀佢老母

jeng wo
push

推 明明G20都做左好多野

正呀喂

睇到張火燒天安門 都值得課黎賀一賀鄰国

915 課金課金課金

賀佢老味

半個鐘已經60萬
快d課啦香港人！！！

已課金！

915 港島見

已捐 push

支持！

香港人無野多 錢最多

課

未夠數 推

個仆街政府用你地啲錢去屈9你地
依家有人幫手以正視聽
仲唔快啲捐你老母

915 915915

金已課 賀佢老母

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

已課，已轉，謝謝

推

張圖好好J

課一舊水都要啦咁開心

Paid

終於有得捐啦屌你老母
我捐晒你地個份

已捐
Push
除咗登報外都考慮下網上廣告/海外流動廣告車吖可以

推爆佢老母
賀爆佢老母

燒佢老母

Free China!

推唔到都要覆！

推 賀佢老母

推到1000萬

錢香港人最多

我

捐左

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

金已課

thump up
bump up
no 9up

半個鐘45萬
入錢！入錢！入錢！

未有傳媒報
大家繼續推

賀佢大壽啦

即捐

如果可以係大陸登報 打上大陸就正

攬炒兄呢

咁值得祝賀既事一定要課金支持下

去得好快！

賀佢支爆

831 721

講得好！

希望家樂巴 同 G20團隊晤好介意

支持你們

推撚到佢上天花板 一齊賀佢老母

推 1001

出一分力

lunch time 多人見到

推！！！！！！！

餘款將捐贈予星火同盟抗爭支援。

半個鐘60萬
GOGOGO

十月一日七十大壽

課左啦

Push!

幾百萬開心過睇煙花啦

晤夠，一定會再科，科到你夠為止！

推啦屌

101, 撒溪錢

推
今次終於夠快課到金啦

一齊賀佢老母啦

Push!!!!! 賀佢老母

咩主題？

Push ar

又係課金嘅時間

星火

快過火箭

推推推
915見

已課

推

毅進星100

#Chinazi

已課

BTW 香港人真係好撚有錢唔洗一陣就咁多錢。
錢係要用係正確既地方

HK$706,534

70萬 (12:06pm)

今晚返去

咁快手

兩邊都撐唔使煩

賀佢老母七十大壽

Q3: 是次眾籌金額目標是多少？

A: 整合過往眾籌經驗所得，今次目標為大約八百萬港元。

無咩多 錢多

今晚番去冇得捐啦

夾錢賀大壽

課金time

小小地捐左500蚊

What about 攬炒巴

推 LunchTime 捐

35分鐘75萬

搞大佢！

上啊

推，唔洗講咁多

已課一千

留名先

推!!

半個鐘到就差唔多10%

全世界一齊賀佢老母閪

過大禮啦喂

齊齊賀佢老母

手動正評賀佢老母

賀佢老母個老母個老～母

全民齊賀

今年擺完, 下年都唔知有無得再擺, 搞大佢

9.15 維園見

好多錢呀

G20有G20網上宣傳

我地連登又要地上宣傳

印滿文宣賀鬼國10.1貼滿條街

香港真係好多有錢人

今次係港幣定美金？

Done

想問無信用卡可以點捐

順便宣傳/呼籲埋10 1各國反共大遊行?

又黎 拎d錢去買裝備好過啦，
再登有咩用
依家全世界都知呢件事 但佢地都幫唔到d咩
依家香港人去到唔需要人明既地步 係要自強既地步啦
登唔係唔好 但冇必要哂d咁既錢
都唔知佢地咩心態

課金時間

一定賀

英文版係？

又係時候課金喇

港幣

咁岩波波派左1000
用黎眾籌就岩哂

914 愛丁堡 915 東角道

40分鐘 八十幾萬LOL

人地生日無得射（煙花）已經好慘慘豬啦

梗係登報賀佢老母啦

推 推 手人土

DONE

香港人大撚把錢！

如果用自己副身家可以同中共攬炒
我與有榮焉

推，水已磅。

LIHKG HOT No. 1

推爆佢呀！

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

學生輕課咗100

秒速增長每次F5個數都多左，相信一日就籌完2分鐘前60萬捐完已經變80萬

70周年無理由唔送份大禮比佢

毅進星 1000

窮J表示幫得就幫

大家努力！
亦都多謝攬炒巴團隊所付出既努力！
呢排過節買野買到窮
冇乜力輸出

熱烈祝賀中共國
建國70週年
超英趕英 征服世界
地球都是習大大的

窮學生，捐左一千
其他要靠巴絲

推！！！

500$

升得好慢啊

預我一份

一定要識玩網上廣告

課金唔好停手

1k已課

Success (1/10) 80萬 (12:12pm)

唔介意，credit唔重要，大家一齊努力、唔好放棄就好！

賀佢老母！
fight for freedom

CD-ROM 上水
已課！

金巳課

推爆你！

送大禮

咁開心賀一賀佢

你地籌錢能力咁大, 有冇方法搞下專門基金幫下義士

平時出唔到力果d出錢呀

飲勝

支持！！！！！
已經donated

比錢比錢比錢

比星火 唔好比612

窮j 捐幾百先

捐左，呢個行動有冇得搞？

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

9.15見
賀佢老母

當然 洗乜講

課ed!

Sorry誤會左，即捐一千

快d叫朋友一齊捐

推爆佢俾多啲人睇到

錯手負皮咗....

狂賀佢老母

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推一推先

已付，推

唔係要分化d乜
但係用哂800萬就係登報發泄一下？
咁多台灣手足 打官司
難聽講 我寧願呢800萬比坐監既人安家費
會唔會好過咁樣一日用哂？

見到呢個post好唏噓

90萬了 繼續推 比多啲人見到

新屋嶺
罷買、換美金
光復香港 時代革命

Tui bro Lui

915東角道

其實係兩個團隊，G20眾籌就係家樂牌做
唔洗咩都要攬炒巴做哂既，佢地兩個團隊本身亦都好多合作
各有各做啦

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

多謝家樂巴

推呀 一齊攬串個party!

熱烈祝賀中国70大壽
金已課，link已傳

我驚係美金單位
點知係港紙黎，再課

會唔會做youtube廣告

強國大壽 賀佢老母！ 已捐$831！

賀佢老母!!!!!

我真係恭喜你呀呀

pushpush

915見！

籌

正評數都未有
90萬HKD

推啊

相信團隊 內容緊係唔係玩膠 賀國慶係個名黎姐

+3,000

Team G20

賀佢老母，插爆佢老母

PUSH!

今次係HK$, 唔係US$
大家加油

已課
9.15 見

有冇人可以答到
唔係話唔支持
但係成800萬 如果擺落安家費
場運動即刻有進展

次次想lunch先比錢但一到lunch 即爆
今次賀壽咁重要一定要課

我好興奮啊

齊來賀佢老母

香港人 同佢慶祝

拿，眾所鳩知我就最撚愛國架喇
眾籌賀佢老母當然要一齊參與啦~

914天水圍 915民陣

1球

捐果D會有自己考慮
各有各做

9個字100萬PUSH PUSH PUSH

各有各做呀 ching

國家生日 唔賀唔得

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

我捐了

就賀佢老母

puush

淋病 快撚啲投降啦

狗共 有幾撚多個 70 年呀
今年畀你咁樣搞一搞, 狗共柒到出國際. 淋病全家死無屍都似

淋病 快撚啲投降啦

係Twitter 等外國人都可以參與下會唔會唔好？？？

只係希望覺得唔好一次成功咗
第二次就變咗玩味
其他國家見到 覺得即刻唔想幫
革命似小朋友發泄情緒

賀佢老母
915呀

貨已金了

錢,,我地就係大撚把

915出 賀佢老味

金已課！！

其實稍後時間討論都可以

正，已課金

一百蚊落晒中共面，抵課

正呀！

愛國愛黨
真係好開心呀

一百萬了

推
賀佢老母

推，thank you bro!

其實一人幾舊水係好少錢
根本唔會影響其他野
同埋70大壽點可能唔做野

齊齊賀佢老母最收尾一年

你咁樣累死人啦
下下主持果個 就一大班信眾咩都唔理。
純支持？

G20團隊不得不推

已課
915見!

815 銅鑼灣 東角道

Q4: 是次眾籌的餘款會怎麼處理？

A: 上次眾籌後有不同聲音表示希望餘款可以幫助其他組織，所以是次眾籌的餘款將捐贈予星火同盟抗爭支援。

pishhhhhhh

其實星火無公開過盤數

點解唔係有plan 再出黎講？
你present叫人支持係 支持完你再諗？

支持!

錢已捐，齊齊賀國慶

金已課！！！！

你可以唔捐 各有各做啫
事實上 我地的確係要引起世界關注

香港人最多就係錢 捐極都有 放心！！！

想問吓，donate amount 填嘅數字係唔係港幣？

內容唔會玩膠／反諷

$100

呢場運動係咪壽終正寢？

咁要賀一賀啦

721 831

其實你有睇以往既登報同活動
都知道團隊做既野都好考慮到未來發展
唔好諗眾人皆醉我獨醒
試下相信佢地 無佢地場運動都無咁大進展

都岩既 點都要做d野

張POSTER睇落勁似俾10.1帛金咁

今次係美元定港紙？

捐完 但希望可以講一講 登報方面 內容大概會係啲咩 因為有不少人想知

已課，好期待

why not both大把錢，根本唔存在寧願用筆錢做xxx好過xxx, 只有無錢既情況下先會咁諗

hkd

世界關注 就係發泄 笑尻中共？
用800萬？ 幾多手兄比人打到骨折又坐監？

已捐幫推

港紙

咁ok了 只係驚個方向錯
辛苦哂

㩒錯負皮btw推撚爆你

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

課課課！廢中必做任務

你想人地答乜嘢
安家費同登報有咩衝突？
點解捐完呢個就唔可以捐安家費？

如果你覺得啲錢唔應該咁用
你大可以直接捐俾星火
人地選擇得捐錢去登報係人地自由
做乜連人地點用錢都想控制？

721

即刻捐左 賀佢老母

每次見到攬炒巴都覺得有希望

捐錢呀

有往績，所以信
Plan更加盡量少講
上次講完俾人截廣告

唔信，就唔好捐
唔好嘈生哂

咁每個人都會係提醒場運動既
咁你又唔洗以為自己咁撚醒得你自己諗到

所有人 捐

做少少野 積少成多

第一個一百萬Get!

黎啦喂！

咁有安家費未

大把人願意眾籌多份

612有差唔多1億
就算係義務律師團 星火都KEEP住有人捐
之前立場要同689打官司啲市民都捐夠錢比佢打 仲用市民捐既錢買左好多新機提高直播質素

絕對可以同步做 香港人最多就係錢 1粒鐘唔夠就100萬
同埋 依家政府拎緊我地既錢係外國賣廣告
想外國唔再幫我地

依個時侯我地係外國登報再一次希望外國幫手係絕對有需要

捐左
賀佢老母

點解上次用gofundme 今次用gogetfunding?

賀佢老母
9.15

我諗到啲咩
我叫你試下信佢地咼

捐ed
賀佢老母

熱烈慶祝 超級興奮

G20團隊黎

安你老母家咩，依家人死左定判左呀

G20 團隊將香港帶上世界舞台

唔係外國踩9 你

全力祝賀

安家費有無方法捐先？

有冇網媒?
上次g20 就話特登用紙媒送入會場

家樂牌巴 多謝你地 記得保重身體

我都想問，呢間要俾人食fee

香港人最多係錢
唔做勇武 咪捐下幾百蚊做下文宣 何樂而不為

加油啊

一個鐘 100萬

想問下 係美金家港元來

不如攪捐比義士安家費，打官司，揾住宿（for冇屋住既手足）既基金？
利申：唔識搞

咁你做左乜

即捐
雖然唔多

安家費 講到好似黑社會咁

有個logical thinking 外國報章會唔會肯幫你登呢的擺明踩人地既廣告？

恕我諗多左，呢的唔係百事踩可樂，寶馬踩benz呢的級數既廣告

星火已經係，你可以直接捐星火

課啦

做大壽，好

推齊賀國慶
915 915 915

賀佢老母#Chinazi

我剛得網上賀佢老母都好重要
G20比個方向
大家同時發動賀佢老母先震撼

文宣不能停，瘋狂咁推！！！

星火同盟 星火同盟

冇信用卡可以點做

推!!!

啱啱政府用公帑出咗一系列洗底廣告
籌番喺咁敏感嘅日子再make noise係一次國際舞台嘅大反擊

賀下先

希望唔係太多人有呢個誤會啦！
一齊加油

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

未睇內容，見到title即刻課咗

捐完人都精神D

其實呢，poster搞gag姐
內容係晤會玩膠

已捐！

家樂牌通心粉

已課金 賀一賀佢~~~

10月1日全球港人大遊行
We should book the Victoria Park now
So that the pro-china groups cannot use the Victoria Park to celebrate

The Chinese government does not want us to march on 1 Oct., so we must have 10月1日全球港人大遊行.

登埋雜誌得唔得 錢很多

賀賀佢

我覺得網上賀佢老母都好重要
G20比個方向
大家同時發動賀佢老母先震撼

錢已課

15% Funded

大大力賀佢老母

👍🏾

你行開古惑架？安家費安家費咁難聽。

課Ed

咁開心一定要搞大佢

餘款捐星火唔該

賀佢老母 推推推

中秋快樂

因為依家係得612同星火係有監察既組織
佢地都係義務咁管理呢筆錢
所以你話612批得慢批得少
人地係有個固有機制係到 唔好可亂黎

依家前線有經濟問題 義士有經濟問題
但問題係無一個基金/管理人可以比我地捐 令呢啲錢可以去到有需要既人身上
最近果個咩開掛達人拎左幾十萬啲先發現佢跟本無plan幫前線
但就掛住幫前線既名去要人捐錢

所以呢個真係無計

捐咗少少支持

我願榮光歸香港

賀佢老母

已課金

齊慶賀

課佢老母

今次輸入個AMOUNT 係HKD 定USD 呀?!

啱啱港共喺國外用公帑出咗一系列洗底廣告
如果喺10.1 70支慶民間籌好錢登報反擊，就會係摑港共同中共一巴，可以好大迴響

支持攬炒進化

事不宜遲，眾籌網址在此：

佢係計美金定港元

貨金升裝好過

捐左$831

張賀圖好紅好靚

721
811
831

831

搞錯，成粒鐘20%都未有，連登仔後勁不繼喎
賀佢老母幫手推！

快啲啦,
而家先八分一咋

送禮既意思係佢70周年
我地登抗爭廣告 我就唔覺我會登報玩膠
仲要係外國報紙玩膠

24小時過千萬

獲獲都有呢d 人走出黎，話你做咗呢樣，做左嗰樣未？佢地真係當肯捐錢班人係弱智咁架喎。

課金ed & 推

送大禮我最開心

Support

推阿 仲差好多先夠

點解會上唔到熱門

課金課金，推爆佢

我識好多人捐五位數出嚟裝備前線 同 確保佢地溫飽

但登報只會捐一兩百至五百
因為想畀人知
我地係好多人集腋成裘咁登
唔係有少數有錢人做個登報出嚟

推到這世界邊端

今次咁慢

推阿
賀佢老母

連登仔窮了
證明有堆中產收左貨

中秋節 送大禮

一講錢
啲人就會當埋人哋啲錢係自己啲錢
講到點用錢好似仲清楚過當事人

文宣好撚重要

金已課
推推推

今次有剩可以捐星火？魚革手足都要幫

網上平台正

窮cry淨係捐左10蚊
辛苦哂你地

學生哥都捐咗100，月入100萬嘅連登仔快啲慷慨解囊

push 捐咗

係捐星火！

要請小鳳姐

推呀!!!!!!

915銅鑼灣見!!!!

貨曬

9.15

中共最中意收禮物

熱烈祝賀

前者G20,後者攬炒

捐得咁慢嘅

以為真係有咩搞

全球登報事實上係做左好多既noise 出黎，特別人權法審議過程中，做完呢樣就唔做得個樣，你而家小學生只可以做一樣啊？我搞完5000蚊 再損多5000比星火唔撚得既

個金額係hk$定美金？

課金啦！

等睇廣告

樓上果位以為文宣淨係用黎出氣？

用意識改變意識令國際支持都唔明？

個世界企我地依邊救到幾多人你又知唔知？

上次八百萬無咁慢架喎,
真係無人識G20 團隊?

通心粉

好期待同共匪賀壽

我都貨咗啦，你呢你呢你呢

推
賀佢老味

今次終於俾到錢

今次係港幣
頭先自己追左廿幾版都唔見有人答呢樣野
但發現撳入去俾錢就已經寫左HKD

915 915

捐左啦
915見

g20 果次都好多人報

我要賀佢老母

915 銅鑼灣

重課重課

已捐！！

爱国爱港连登仔
BK香讨那些只说不做！！

賀佢老母，即課！

眾賀！！！！！！！
眾推！！！！！！！

好多人都識 G20 團隊啦，無可能乜都攬炒巴做

我都想幫佢賀好耐啦。唔係唔比面嘛

推爆佢老母

正呀屌

一句想confirm呢個眾籌係堅野，not fake?

係既番去即課

反共 勁共勁共

推，金已課

已捐
賀佢老母

已課，繼續登佢老母

大家都應該同共產黨賀一賀
話晒佢恩賜左咁多野俾香港人

不推不是人

可以睇我嘅history（一直到六月）
另外facebook page：

今次單位係港紙定美金

送大禮，點都要推

Hkt

麻包袋賀國慶

可否將中共高官家屬嘅國藉都放埋入去?

915 維園

今次終於比我捐到

想為中共老母慶生呀

pish
賀佢老母！

賀佢老母，再賀埋佢老竇，恭祝70周年冚家剷

通心粉巴可信，G20 時文宣好高質

70週年

等左好耐喇課金先

同埋家樂巴打都澄清咗個登報唔會玩膠

大家自己諗番支唔支持囉
但就無謂批評人哋點用自己啲錢喇
因為人哋支持課登報，唔代表背後喺其他地方無幫手
唔需要咁質疑人哋丫，大家都係出分力

無錯

最期待見到既畫面

賀賀賀佢老母

講多啲新疆，唔好淨講自己會唔會好啲

錢已課 睇下兩點前爆唔爆到先

鄰國慶

課就要快
賀佢老母

現在係一個鐘，1.5mill

強力支持（已認捐）！
五大訴求缺一不可！
牆國大壽賀佢老母！
（精神強國，實情牆國）

已課，推爆佢

冇人推

推
已課

已課，加油

done

咁都收貨？五大訴求 決一不可！！！！

20%加油

一個鐘先得20%
連登仔食月餅食滯咗呀

煩膠都要講多次，今次係HKD, 唔係USD

今次慢咗咁多，大家嗱嗱臨有錢出錢

20%

推爆佢!

今次目標8百萬... 比D時間啦

已捐300
15號再派錢支援前線
香港人加油

連登仔最愛國愛港, 快D 課金一齊賀佢老母

冇飯食都捐一百!

上次一百萬USD都係一個鐘多啲

金額係港幣定USD ?

課了 賀佢老母70年

Fuck ch

Ho kui lo mo ar diu!!!!

係

我都係第一次終於比我呢個機會

已課二千

推爆佢呀

唔好下下要比較
多d share

有淨會捐比星火 唔洗驚喇

推呀！加油！

又逼我課金

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

914 915

G chi

咪停啊.

港

光復香港

推呀屌

就算一蚊都多隻手推支共入地獄

時代革命

push!

一蚊都多隻手推佢地入地獄

捐ed

支持 已課

捐左先最重要

同埋spread條拎出去

Push are

已捐 pushhhh

放煙花駕佢老母

一個鐘先得20%
仲唔快啲課金?!

捐, 推, 重要 share

G20 我當然識,亦希望大家都識

推上報

推左先

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

我地連登咁愛國愛黨 緊係要賀一賀70大壽

點解唔係攬炒巴開po？

先推為敬

又有機會課金了

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

個熱門做乜野，連呢個 post 都置唔到頂

lunch time都升得咁慢既

推，賀佢老母

賀佢老母嘅時間到了

Oh

今次升得咁慢

幫推

你要做嘅唔係叫人唔好捐登報，係呼籲人捐星火呀，落街派文宣，講解下星火資金狀況，而唔係問人做乜唔攞800萬去支援義士

推呀呀

因為G20團隊同攬炒巴團隊係兩個團隊,但合作無間

推爆祖國

唔少朋友見到我地「賀佢老母」嘅眾籌宣傳都會問我地係唔係「玩膠」，我們可以非常肯定咁話俾大家知：
我地登廣告絕不玩膠！

我地之前兩次登報（628嘅G20同埋819）都係認真地將我們希望國際社會關注嘅事項，包括香港人面臨嘅危機及國際社會上可行嘅支援行動確實描述。

會揀國慶行動都係因為我地團隊喺收集大家意見後認為當日具有重大意義，可突顯中共喺香港同世界嘅破壞，所以先前眾籌宣傳純屬綽頭，請大家放心並繼續多多支持！！！

課Ed!!!!!!!

好似一秒五個

課左5舊加油！！！！

914天水圍
915港島見
光復香港 時代革命

賀賀賀賀

有無得好似第一次咁搵蘋果幫拖

點解錦多分化燃。

登報還登報，星火吾夠咪再捐。
一個月捐幾舊水有幾多？幾%人工比吾起？

八百萬
班逃亡義士得幾千蚊個月

賀佢老母！推

冇突發事件啲人冇咁快反應

呢個要集中

我一直以為g20係攬炒巴既團隊

我最愛國

次次都有一堆呢d人走出嚟，直接無視啦

我都係

梗係要賀佢老母

Pish ar

係分開既 只係上次一齊合作

再推

915見

下年71一定過唔到

推佢老母 唔撚係掛 成個鐘2000正評都無 連登仔去哂邊?

多謝澄清

請考慮以下方向，THANKS，應該好有話題性震撼性:

家樂牌

犀利巴打

你去tg group post嘛
呢D眾籌POST 佢地未必逐格睇

兄弟爬山，國際支持都好重要

全球反共

駕老母賀老母！

推！！課金阿屌！！！
賀佢老母！！

港共? 收皮啦!

好！

最愛課金 愛上課香城online

正呀

快D捐啦

生日快樂！！！

有睇，已備案
感謝神明巴打

幫你推

課!

如果要搞多個幫義士我都信大把人捐

有機會受 propaganda 相關法律限制

6點前到數

恒生:閣下的恒生信用卡最後數字於13/09/2019已授權BE WATER DIGITAL交易HKD100.00。如有疑問，請致電卡背之客戶服務熱線。

push and donated

推！！！！

首先800萬係眾籌返黎,每人捐少少姐
唔存在捐完呢個, 另一個會受影響
理想係好理想
但安家費真係好難做
依家最難係點可以肯定舊錢用得其所,
如果你有諗法而且係公開透明,
同埋保證到舊錢比到有需要既人
都可以搞一個眾籌
由大家去判斷捐唔捐

又係課金架時候拉

要推多啲比其他人知

岩岩捐左錢

推左先，今晚問人借信用卡再捐

加油 一放棄就輸一世

多謝你，但我唔知佢地TG呀。
亦都廢事我D廢話阻住佢地做正經野。

唔夠快，要再快啲！

點比錢？

sor 對唔住
柒咗
已課金

未夠快

大家要Share出去唔同TG GP FACEBOOK
得連登仔谷唔到咁多出黎

有冇大致內容呀

唔緊要，大家都係香港人一齊努力

中共70年做過既衰野真係一頁報紙講唔晒

想問下今次會唔會登埋social media或電子報紙?
上次好似有feedback話實體報紙受眾有限

正啊等左好耐

作為中國一份子，無理由唔賀佢老母閪嫁！

光復香港！
時代革命！

會！

800萬 安家費
係咪組到軍人黎香港？
定係集結到死人做實事？
咪撚傻啦on9仔
成效能永遠都係人地做乜都話有更好選擇
鬼唔知咩 每個選擇都有成本架屌你母

好波
金已課

想double confirm 係唔係HKD，上次唔少人嬲得滯，好快手課左，但係in USD

新戰線-香港人要主導聯合全世界反中共，反Chinazi

係港紙！

True!! 我都想知

誰輕輕叫喚課

賀佢老母置頂

適時公佈

大家加油

已空投$1000

有無英文版？ 開埋twitter 戰線

如果巴打有入開佢地TG可否幫手試下講一講。
到時無人理就算啦。

25%

你賀左未
我就賀左佢老母

課左500

佢地睇左啦
睇#2126樓
比多個渠道你

大家香港人
唔洗咁客氣同埋唔洗妄自菲薄既
星星之火呀

Done賀一賀佢

今次反應相對比較淡，會唔會係同大家唔係好理解到「賀」國慶嘅意義係邊有關？係羞辱支共，定係向國際救援？家樂巴如果可以再講解多啲，清晰啲可能更收效
利申已課，支持家樂巴！

推到大家賀佢老母

唔好意思 仲想問下賀壽嘅內容大概係咩
會唔會煲大CHINAZI呢個概念?

支持 加油

攬炒巴萬歲

真係要賀一賀佢

有無初稿睇下

全力支持文陣營主線 G20團隊
同攬炒團隊一樣都係文鬥不可或缺嘅主線

唔推唔得

而家全世界都知香港發生緊咩事，咁你留言做咩？

係咪全部人都可以唔使做？

有無搞錯啊

你班連登仔唔係月6,7萬咩

到現在先籌得個260幾萬

係咪口爽荷包緊啊

快啲叫人課

利申：已課兼叫call人課

一定要推！！

好波, 賀到佢仆街為止

推呀 上得唔夠快呀
糧尾500ed

學柒婆話齋:
壽終正寢喇屌你老母

跳閘省咗嘅錢都比晒你

齊鼓掌

金已課
齊齊賀佢老母

置頂到800為止

都唔係淡，柤信大家今日忙於過節等等，爆數只係時間問題

THANKS 巴打。
辛苦你地，最後咩PLAN都好，一定支持。

點解推唔起既

少左好多人課
無錢定已經放棄左

課佢老母！ 賀佢老母！

推爆

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

THANKS巴打，有人睇到太好了。

推 已捐

已課
加油家樂牌巴打

金已課
push

10.1 全球反共大遊行

課爆佢

眾籌平台食水都好深下 有冇其他方法

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

煲大佢

已捐
賀佢老母！！！！！
天滅中共！！！！！

係連登以外宣揚出去呀！！！！

有推

賀佢老母呀

已損

捐左500！

維尼有無老母㗎？

終等到你地啦～
加油丫！

Push! 賀佢老母

同賀佢老母

柒出全宇宙

又一丁又通心粉

推！唔夠人

賀賀佢老母

pushhhh

幫手推

無睇哂就覆左

已課
10月1一齊黎天滅中共賀國慶

金已課 當然賀佢老母

yes yes yes

捐咗，熱烈慶祝中華人民共和國成立70週年，祝祖國早登極樂

最好網上平台為主啦 紙媒冇咩用

推爆佢！

推爆佢呀！！！！

一定課！

希望加上新彊集中營，西藏等地文化清洗等罪狀

最後一次大壽梗係賀爆佢老母

課已金

七十大壽，嗰頭近
安心去啦

谷撚爆佢

已捐 賀佢老母

已捐5舊支持

賀佢老母 70週年

紅事當白事辦

推推推推 賀佢老母 普天同慶！！！

點可以唔預我

捐，賀佢老母

餘款將捐贈予星火同盟抗爭支援

賀 點都要賀佢老母

唔好被人睇死呀 香港人

七十大壽咁大件事, 一定要出錢賀佢老母

可能因為上次係美金
啲人唔覺意捐多左
上次22000人捐左$14,000,000
依家已經接近8000人，得$2,300,000

已留名，賀佢老母隻西

30%

可唔可以加
#chinazi 依個tag

加速

快啲大大力課金 賀佢老母

推推推推推推推推

學生哥冇錢出 唯有出力推

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

我地幫你出

重課

喜迎國慶70載

已經行動咗，賀佢老母！

需要更多人支持

Backed

賀佢老母

學生冇錢捐

happy birthday chinazi

捐了

推po！

但係p牌仔好似推唔到

我都想賀佢老母 呢隻嘢好cute

金已課，賀佢老豆老母老祖宗！

又黎
唔理三七廿一照捐左先

人呢 又話香港人最多錢 依家先250萬

推 錢呢？？？？

置頂呀

欣賞你之前做嘅統計
幫你捐 500

今次咁耐仲未夠數，又話2粒鐘打爆

10月1號中華人民共和國生忌記念日

#drum#p

好慢呀

幫手推阿
上左立場蘋果啦
佢地上連登搵唔到就捐唔到架啦

usd定hkd

推上熱門呀

捐呀

賀佢老母個老母

已課
黎明來到要光復這香港

快撚啲賀佢老母

已課 推推

推啊~要多啲人入錢

巴打順便收養埋我
我識自己痾屎 識反送中

有無搞錯, 咁慢既
唔好放棄呀

推
最少要推出去FB

共同慶賀

撐住呀香港人

已捐單數

賀爆佢

支持呀！

兩個鐘 200萬

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

支持💪🏼💪🏼

賀佢老母仆街死啦支那

大家去國安網舉報這些人「反送中」（國安舉報），藍絲正在篤灰，這樣大家萬一被迫去中國會有很大麻煩！但是要破易如反掌！免費而且快速！
請大量拍攝下列人士去中國網址舉報：
1.到撐狗會的狗，家屬，藍絲
2.狗竇出入的狗家屬
3.愛國社團聚會
4.賣港建制團夥和他們的家人
5.各旅遊巴來港大陸人士
6.各口岸入境大陸人
7.各口岸出境人士
8.商業區西裝友

最好能P到反送中的背景上去排隊舉報，沒有多久就可以讓這個系統因為太過垃圾而作廢。

討論和理非抗暴策略歡迎加入tg群

學生哥無信用卡可以點捐？ 得恆生卡only

終於有

大家快D去課金LA

攞景又贈興！

賀你老母呀

賀佢老母 賀佢老母

點解推唔上熱門嘅？

Ok

重要野永遠上唔到頭幾位熱門

推啊頂你

屌 915見

賀賀賀賀賀賀

咁少人推嘅

要針對中国呀

宣傳埋之後世界性大遊行

914 天水圍
915 東角道

加油 期望更 cost effective

大時大節點可以唔慶祝呢

好興奮 好開心

我真係恭喜你啊

愛國愛港

推!

內容敏感會唔會唔俾登？
定係會走 Chinazi方向？

捐ED

小弟推推

推推推
賀佢老母hi

721
811
831
新屋嶺

最緊要係網上平台 俾我地上開網既後生仔開心下

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

tui
ho kui lo mo

課金呀，未夠錢呀

唔好比佢停

我發現好多都係101 501 1001 咁俾

$500ed

食少十餐飯都課

用八達通apps
會有張master

我最鍾意賀人老母

推.......
915銅鑼灣

係人都知連登仔愛國

推丫

10.1 10.1 10.1

推 多多益善

未睇先推
通心粉巴

thump up
bump up
not 9up

推
一齊賀佢老母

金主要出黎啦

推啦，貨金了

推撚爆佢齊齊賀

課左隻牛

屌呀屌

正評，捐錢，分享。

3百萬啦！！！

推1

課啦望！

2個鐘都籌唔到八百萬 香港人係唔係咁垃圾呀
快啲課呀

兩個中我課左500 個陣得幾萬蚊
屌而家300萬 今鋪賀埋佢老母個老母個老母都仲得

快手
香港人唔係最多就係錢嫁咩

可唔可以做埋Facebook YouTube Ads

光復香港，時代革命。

已課 幫推

心繫蛆蟈

G20 團隊
我等左好耐

推

915 銅鑼灣

推
爆

課金！

比錢啦,大家

追究到底 誓不罷休
10月1號 慶佢老母！

課尾數為1嘅金去賀佢老母
915見

攬炒巴

齊慶賀中国滅國七十周年

唔準有人話我唔愛國！已課🤤

會唔會有埋網上廣告

PUSH!!!

推
已籌

咁少人 屌

Tui bao kui

兩個鐘得三球

今次慢好多

張圖應該唔係登報用

應該係for宣傳眾籌

可唔可以告召929全球反共遊行

Lm

好慢

ok

最後實際內容同風格唔會同呢張圖一樣，不粗言、不嘲諷，會一如概往地認真寫內容

賀佢老母！!

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

Push.

大壽變冥壽！

會的

有冇方法幫幫手足

come on man

我身邊有fd以為玩膠登膠野所以唔敢課
樓主不如講下大概內容？

利申：已課

一齊賀國慶

同問

課課課

屌 推極都未去到熱門頭幾個

想問 捐款金額港幣黎？定美金？

70大壽唔係唔賀下佢呀，推到全球都知

中國人真幸福，有得收禮物

thanks bro

課撚爆佢

下次剩低嘅錢比星火會更好

推撚爆作

得3百萬咋, 快 d 推!!

Yo

今次係剩錢俾星火

Hi

雖然in攬炒巴we trust
但真心想知多啲
同埋今次個數好似比以往多咗？

賀賀佢老母個老母

建議樓主改少少個標題重出post

課金數少左好多
香港人平伏了

已捐 屌佢老母

推到賀佢老母果日

3個鍾3百幾萬, 少左?

幫手推下先

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

10月1賀佢老母

推撚爆佢

正皮，金已課

積少成多

推唔郁
金已課

少左 上次一個朝早都6M

神經病？有錢上報都唔用嚟比612？？？隔離post先有義士冇錢開飯

我唔會搞亂呢兩個團隊，一直 G20 都有出力
可能大家都太過神化攬炒巴....
但當然只要有人出手，我地幫得就幫

我一直都有 like G20 團隊既 FB Page:

等未 like 既巴絲上去睇睇

因為好多人都比左去救助勇武同換左外幣

比D時間應該都籌到

喂 冇人推？

無話做 A 就唔做 B
亦無話做 B 就唔做 A

乜撚野神經病啊 屌你老母返上去你個狗竇到啦 大陸系

香港人 加油!!!

我知，但當務之急，我覺得義士至為重要
學生哥都all in咗落612到

大家快d幫手
另外可唔可以登報感謝外國 同希望佢地繼續stand with Hong Kong

連燈仔個個50K，課兩邊都冇問題

痴線，一心諗住叫人關注義士都唔得

已經3百幾萬

熱烈地彈琴 熱烈地唱

上熱門

pisj

你咁惡做乜撚野

你覺得?
都一樣有人覺得兩邊重要, 會兩邊課金
so dont use "神經病"

急不及待

課完推一下

再推!

大力推上去

點解今次籌得咁慢咁嘅

課左 push

推 一齊賀佢老母

上次筆錢用曬？

Yi for

UP乜尻,612都唔係幫義士開飯嘅

哇 唔賀唔得啦

加油 繼續push

對G20團隊有信心

已課款，勞煩晒做野既巴絲！

why not both

捐咗錢未呀

831被捕人士求助

612幫義士重要 但帶上國際線都重點 如果唔顯示香港人決心 帶動國際戰線 幾多義士都會被777拉哂

有錢課錢 無錢你有自己自由捐其他地方
香港人好有錢 唔駛擔心 做到就盡做

利申 課咗612 星火 G20

推呀香港有錢人

你貼哩個咪就係講612唔幫義士開飯囉

已課！ ！

登報內容大概係點

915英領集會+港島行街（國際民主日）

3個鐘 350萬

今日內籌爆佢

己課

加油！

一於賀佢老母閪！！

大家快D幫手

課金

推唔郁呀

光復香港 時代革命

推佢老母！

正經嘢要推

香港人要科金啦

港豬快快出黎贖罪

唔好意思 因為班大陸系好on9
如果巴打係香港人 係到講聲唔好意思

行動POST要推呀

44% 喳 !!!

Free hk

咁耐都係得44%

HOT HOT HOT ! 1st

對

準備好

賀一誠老母

Up

己貨金

熱烈慶祝

希望可以分多少少Budget比Facebook & YouTube ads
希望可以分多少少Budget比Facebook & YouTube ads
希望可以分多少少Budget比Facebook & YouTube ads

香港人要貨啦

希望生日同死忌係同一日

捐612係療傷
捐登報係進攻
兩者都重要

乜鳩都做

捐咗$500 加油啊香港人

唔夠

賀一賀老母

大家推呀

推爆！

無乜錢但課左小小

少少地5舊

繼續落中共面

已課金
希望搞手可以考慮用多啲online ads
辛苦了

升得咁慢, 又話唔放棄, 邊個未幫手, 人人捐幾百, 好快搞店

推比放工D人睇!!!

有無個版睇下但係

小小心意

3個鐘得1萬人

賀佢老母CFH

推
9.15見

賀撚爆佢

半日先三百幾萬 香港人又話好多錢既

個Post沉得好快

推
915 銅鑼灣

推到全香港人見到！

我要瘋狂捐錢啊

捐咗

721。831

錢已捐

路過，課了

仲未到一半, 快D幫手FB / Twitter / TG / Whatsapp傳開佢

己損 $500. 大家加油.

4小時 46% funded
繼續推!!! 推爆佢!!!!!

915 914 913

好想同咁多位愛国巴絲一齊賀佢老母

推啊屌

已課

推爆佢

一半都未夠

915 東角道

已課
今次好次慢左

港幣定美金

賀佢

屌一半都未到，未課嘅快啲課喇

已課
推

我愛祖國

推呀 要和偉大既祖國慶祝

國慶快樂

推L上熱門頂

推！我爱党！

P牌冇力都要推

話咁快九月中，好期待

登佢老母報

無信用卡。。。

攬炒團隊I love you all

推啊

915 銅鑼灣遊行

慢左好多 捐款人數少過上次一半

升得好慢呀

donated!
PUSH!

老母70歲啦, 要狂賀

咁少upvote 捐咁少錢學咩人講國際戰線呀 屌哂你地

想講聲張紅底賀佢老母AD.... 老實說冇乜重點, 亦有 D 膠
其實之前兩次課金都係講個信字, 但目標明確 D 大家出手都爽 D
今次可能令部分手足猶豫

利申: 已貨金, 繼續信~

agger

第一次捐得切 賀佢老母

金已課
推呀

推上熱門啊

915英領12:00

係上次用美金
啲人$100US咁捐實快
上次有22000人捐左1400萬

今次個AD玩味重少少,但到時出街成品一如以往嚴謹

Thanks

一半都未到

今次係港紙定美金嚟？

強国大壽，賀佢老母！

強国平日咁「關照」香港人
呢鋪一定要有咁大搞咁大

跪求大家課金

已略盡綿力，推

咁出街成品質量無擔心過
我想個 fundraising 可以快D夠數 je

仲未夠八百萬呀

push
push
push
push

點解冇晒人

課金啦仲等

得一萬人咪掛住早放呀，課金啦屌

已課金！推呀

香港人最鐘意課金

HKD咋，課啦嗨你

多多益善

眾籌未達標

我最期待的眾籌出現了，一定課爆佢！！！

依家有幾多係邊度睇

賣血都要捐！！！
香港人！加油
香港人！加油
香港人！加油！！！

賣腎都要課

推呀 各暴徒快d捐錢

push ah push

課金啊

913中秋會
914天水圍 中學生愛丁堡
915港島見
光復香港 時代革命

612 721 85 811 831

推
兄弟爬山 各自修行

已捐，狂推

對準政權

推
會唔會登報講全球遊行？

4個鐘啦

推，再課

已達50%

一半都冇呀

要推

課1000！

賀佢老母 !!!

915！英領／銅鑼灣見！

恭喜曬呀

咁特別日子梗要做到擺大壽一樣啦，推呀

做埋呢樣出嚟賀中秋啦

應該呢一兩日都OK

早已預備

仲未夠呀

50%

有份睇G20 FB Page開張,我like果時得廿幾人

未夠，課金！

課左
唔夠再出聲
五大訴求 缺一不可

Let's celebrate Chi-na 's mother death!

賀佢老母臭閪

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

連登仔竟然咁屎
半日都未籌夠
推

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

感謝手足
已課

今次係捐港幣？

終於過半

錢已出

4百萬now

一個鐘一百萬

多謝捐星火，佢地真係好幫手

thx 少少地 但已捐

點可以得50%

要全世界都知中共生日

到呢突

啱啱先睇到諗住捐返啲，原來4個鐘已經咁快攪掂一半

已捐，大家一齊「賀佢老母」

賀老師一定要賀啦對香港咁好

PISH 呀

仲差一半

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

Happy Birthday to Chinazi

Done.

開始半粒鐘得３Ｘ萬，依家

香港人真係好屈機

support

人地籌成日都係得 5 千咋...

PUSH

一半咋，俾多萬二人黎課呀

only.50% funded....sigh

些牙左俾朋友未呀，課啦

幫CHINAZI紅

正經post需要pushp牌推唔郁

咁堅？！

依家先一半 點搞呀

中秋無得買月餅
國慶無得放火
啲錢宜家有用啦

btw已捐

推呀收工港豬

已課 推爆佢

快些牙

推上去

希望搞得成今次唔係好夠人

4ed

仲差一半

快d 課金呀各位

咁高興 一定要賀佢老母

辛苦曬

今次慢左好多

5個鐘400萬

收工要繼續推呀

Push 已課

一半咋

屌
課金啦香港人
以家先4球
推爆佢

已課
一半咋而家

1/10

2/10

3/10

4/10

已課 賀佢老母

5/10

6/10

推爆佢啊

915 港島見

7/10

8/10

又話窮到得番錢

9/10

10/10

想了解下 是咪唔同國家既報紙會用唔同語言？

正經行動post要推L上熱門最頂呀
連仔會唔會可以幫手人手置頂呀

同我推

課啊

推咗咁耐只得目標一半
正經行動post要推L上熱門最頂呀
連仔會唔會可以幫手人手置頂呀

推咗咁耐只得目標一半
正經行動post要推L上熱門最頂
連仔會唔會可以幫手人手置頂

posh

黎啦黎啦

大家放工就科水啦

800萬 2萬個人400蚊姐
重未夠數?

913中秋各區晚會

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

已課金
賀佢老母

係咪美金計？
推

人手push

正皮張圖

網上平台都登埋

第一次咁想狗衝俾錢

[size=5]推咗咁耐只得目標一半
正經行動post要推L上熱門最頂

推咗咁耐只得目標一半
正經行動post要推L上熱門最頂

未夠人
捐得少
唔夠快

快呀

推，正經，Post

水巳科

Pish ah. 做咩成大半日先得一半！？

眾籌賀壽！！

5小時 53% funded!!!
繼續努力呀!!!! 上次3小時600萬果團火去左邊呀!

Push push

齊齊賀國慶！

仲未夠數點做野架

香港人快啲課啦

加油巴打！推埋我個份

推咗咁耐只得目標一半
正經行動post要推上熱門最頂

喂喂喂推佢老味！！

咁耐都未夠數
搞咩

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

香港人絕對唔可以放棄！！

大大力推！

push bao kui!

終於課得切金

推呀~~

岩岩先睇到

P牌推唔到

已捐，賀佢老母

未夠未夠，whatsapp, fb比你地既朋友課金！

得54%咋

推上去呀

仲未夠數嘅喂，推啦，仲望

推爆呀要

101咪帛金

幫幫手

重要post 推咁慢

平時都唔課金打機
已課

少少哋 100先。唔夠再捐

中國班貪官見到都覺得和味

賀佢老母呀！

唔夠快喎今次

返緊屋企搵信用卡

長期置頂please

paid 希望有好戲睇 一齊賀佢老母

推下先

但想問會有咩內容？
籌咁多錢
內容必須有咁辣得咁辣！！！！
將佢野蠻囂張、無人權、殺人放火金腰帶、不停破壞地球、嚴重污染既事實推廣全球！！！

將佢野蠻囂張、無人權、殺人放火金腰帶、不停破壞地球、嚴重污染既事實推廣全球！！！

嚴重污染破壞地球、呢樣野係全球攬炒既大危機！一定要講！！

嚴重污染破壞地球、呢樣野係全球攬炒既大危機！一定要講！！

大家快D課啊

中共是全球污染同暖化既最大輸出國！禍害全球70億人！！！

嚴重污染破壞地球、呢樣野係全球攬炒既大危機！一定要講！！

點解而家先籌得一半？

國慶齊齊上街同佢賀壽

全球登報！！

shut up and take my money!!!

已課！！！！！！
好期待！！！！！！！！！！

有冇sample 睇下啊

科金已推

上面果個ching應該係香港人
大家同一條船 大家努力 唔好拗交

等左你地好耐

推爆佢，要三日籌過千萬！

推啊 賀大壽

痴線 一日已經$400幾萬

同我掃上去

推推 已課 $1000

加油
55% 啦 4百幾萬

而家先一半咋
點解咁慢架

share 俾朋友呀

依家先一半 有冇搞錯

推唔郁都推

加埋我

推 915

boom

推 。

已支持！

做乜仲未夠數，推

黨慶

yes

推
915遊行

今次上得好慢

推呀！！！

加油呀各位

已課
今次係咪慢左？
上次想課都課唔到

推，未夠數呀

未夠呀

p

Push all the people!

香港人即刻俾錢為黨慶慶祝

今次咁耐仲未夠錢，
月入10萬嘅連登仔咁窮嘅

推呀！和理非拜託損錢呀！求下大家

金已課
你唔係唔課呀

Push!!!

金已課

915 銅鑼灣見

6個鐘都未爆，快啲捐爆佢

已課，推

推呀 仲差咁多

我再推

巴打加油!!

我只係幫手推post, 唔係團隊
但見到今日效率咁低想幫幫手

我都覺。。。大家盡力啦

要push

同上次兩球美金差好遠

支持但出chiazi logo外國會唔會唔登?

大獲 咁耐都係未達標

入了400

咁耐先4百萬

捐咗
希望巴打可以幫政府宣傳吓佢哋依家實施緊冇戒嚴令嘅戒嚴狀態

推arhhhh

而家效率咁低，俾習敗北笑死啊！

香港人唔係好鍾意買贖罪券㗎咩？

好人一生平安

有咩活動先

推阿 得一半炸

大家係咪放棄左
係咪五大訴求唔洗再理?

快啲課爆佢呀

貨ed
香港人加油

推到出宇宙！

pusj

課了

真係慢過之前，屌吖

淨係呢句…賀佢老母都已經抵課啦

慢左好多

頂住

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

915要人呀
唱完歌都要做野先得架!

大家WhatsApp傳開去喇

食屎拉

已支持

仲有4成
大家快D賀佢老母

革命賞未成功

一齊賀佢老母🤘🏻

賀你老母!!!!!!!!!!!!!!

渣

91 915

中秋節快樂呀各位巴打

diu 大大力推返上熱門頂啊

推爆你屎眼

仲未夠阿

now or never

fuck #Chinazi

唉

行動post 無人推

715 715

香港人冷淡咗。。。

推拉。。。

美金定港幣

推推推推佢老母

HK$4,700,443

Donated of $8,000,000.00

巴打覆得咁快

推呢仆街

屌點解咁慢㗎今次 推推推

咁o岩見到

希望可以集資成功

就快5球

推佢老味

推！！我地咁愛國緊係要賀佢老母啦

今次好8百萬

請大家幫幫手

仲未夠數呀

終於可以成功donate一次啦
香港人加油
70週年窩 當然要賀賀佢啦

應該集資八百萬零一呀

沉底啦仲唔推

表示樂觀!

推一推

有無人share 去啲地區group
好多中產無上連登

仲未推爆

要上返頂啊仲未籌夠

已捐,推

lm

推呀!!! 繼續努力呀!!!

Push 啊屌

手動置頂

推推撞撞

我課左啦, 你呢?

Pushhhh

香港人最重要課金

已價

內容唔清晰
啲朋友有問 姐係點 內容係乜

推仲差4成za

101$
係10.1 俾單數俾強国做皂金
祝賀支那70冥壽

加大火力推

賀到共産黨係地球消失

都唔算太慢,呢三個月各項眾籌加加埋埋過億都有

全球賀国庆

又課又推

啲人咪剩係只推不課

咁撚耐冒屌 又話香港人好有錢既？

香港人又話好撚有錢既？ 要學生比埋你地果份呀？

人生最期待既國慶

puah

仲唔恭喜共狗

賀佢老母先

收皮啦中共

差300幾萬阿 再推阿

push！！！！

推 推 推

Push,點解到而家仲未眾籌完，香港人明明大把錢

唔食飯都捐
我要登報

捐！

永遠支持攬抄巴及其團隊

Push ah push

永遠支持攬抄巴及G20團隊

仲未夠啊!
推!!!

gchi

推呀!!!!!!搞錯仲未夠!!!!!!!!!!!

一日都未夠係咪史上最慢 大家係咪攰啦

課左。。。賀佢老母

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽

賀賀賀賀賀佢老母！

搞錯呀！大半日得一半！！！

估唔到咁夜都仲有機會課, 大家唔好手下留情, 手快課手慢無得課!!

如果登報無用，林鄭又點會做copycat

大家幫手sd出去啦

今次籌咁耐都未達標既 再推

推到滅黨

5001都就到

62%炸大家比力

點解籌得咁慢，我屌你老母

可能係今次個眾籌內容唔夠清晰掛

幫中共十一做忌

就嚟五百萬

係咪食月餅食到無曬錢

Sor 窮撚想問今次係咪港幣

喺

唔該哂

今次八百萬真係比以往多

利申 金已課

push ar,有錢出錢，有力出力

再比力推 賀佢老母

課左啦！大家一起努力。💪

有冇諗過宣傳埋去微博

窮撚都要捐呀
$10都係錢

推上FB啦，最出錢出力嗰班和理非唔上連登架

推啊！

推呀 唔好停

LIHKG以外 FB都要推 OFFICE同事都唔上LIHKG

要出一個po 比藍絲呃佢地一齊捐

錢呢

連登仔唔係咁廢800萬1日搞唔掂啊?

已捐1000

今日好多人放假呀

Yeah

已課, 加油 !

已SUPPORT
共產黨食屎

返去攪

咁樣寫係咪有啲rude

推推推 一齊賀爆佢

毅進星 100

推呀 捐爆佢

Go

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

已捐
賀佢老味

而家先得64%

大家都好愛中共嗎？

點解籌咁耐都得咁少

我想向強国賀壽姐
大家都咁唔比面

我好傷心

64%....

pishhhh

大家唔想登報祝壽咩？

70歲啦wo

老人家70 歲冇人登報慶祝好慘ga

推爆G20團隊

65%

唱歌既同時都可以捐錢ga

好和理非姐

咁都唔肯？

我好傷心呀

香港人錢呀

幫手share出去 好快搞掂

721 85 811 831

P牌無力一推

連登仔好廢，仲未夠數

大家fb ig share晒未啊

我地要幾百萬，就搞到雜種雞毛鴨血

WhatsApp 手動啦
叫佢地做完節夜啲好搞

金已課
家樂牌手足同我落鳩佢面!

612 721 811 831

70 大壽呀！
習維尼呀！
淋病呀！
千載難逢呀！！！

千載難逢呀！！

千載難逢呀！

有咩理由叫人唔支持

錢呀！！！！！！
我要錢呀！！！！！！！

救命呀！！！！

一定要有 賀佢老母 呢四個字！
即捐

做壽要俾多一蚊都唔知

比錢個到係HKD定USD

Ok thanks

八球都籌唔到

課呀

香港人真係好勁
有錢出錢有力出力
香港人有既唔係錢 有既係心

咁難得梗係要賀賀佢

上返熱門

我他娘捐爆

支持賀佢老母

g持

推啊
要上熱門

仲差200幾阿 推

已課
915 港島見

示範一次

仲未夠既

捐左500
大家努力加油10 1 過份大禮俾中共

721=831

快d 捐
幫手share

屌 捐少1蚊
陣間整個101

捐咗
得5球

上次G20，6個鐘籌左300萬。 今次目標高左，大家加油！

美國形勢告急!

連登仔要準備攪美國登報, 在美國數份大報刊登廣告, 強力呼籲美國兩會議會支持《香港人權與民主法案》!

2/3

繼續推

長推

就快 600 萬

爭少少 加油

今次慢左啲

PISH

過咗一半啦，大家加油
齊齊賀國慶

推未呀屌你班撚樣

大家課金未

915要人

915銅鑼灣見

915915915

課ed
推番上去

課金未

915915915915

915英領+民陣遊行

中共70大壽

反攻佢文宣

瘋狂提8964

習近平家族揸外國戶照

美國形勢告急! 連登仔要準備攪美國登報, 支持《香港人權與民主法案》

就黎爆5001
915英領+民陣遊行

Donated and please support

爆左會唔會再開？未夠數啊

推到熱門

已課 支持！
賀大佢！！！

9 15 9 15 9 15

做咩今次咁慢，推呀屌

推
捐
推
捐

籌
推
籌
推

推
籌

餘款會捐去星火，請多多支持

再推一推

千祈唔好推呀好危險㗎

籌已種

繼續

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

落佢老母門西面

好多人放假呀，記住幫手推

香港人唔好放棄呀

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

only took 2 hours to raise usd 2m last time
so ppl dont care about it now?

新POST